成日比人話靚仔但自己一d都唔覺

街市d呀姐
樓下保安
返工d同事成日話我靚仔
無啦啦比陌生人讚靚仔都試過
但自己一d都唔覺
Y?

因為你真係唔靚仔

唔通係街叫你7頭咩

說穿了我不美～

圖呢

90%似佢

唔係點昆你幫襯

保重身體

D阿姐姐邊個都叫靚仔架啦

仲有同事

咁受歡迎

on9 仔

去開邊個街市？